有無人記得呢首歌？？真係好經典

早幾日先聽過 正呀!

琴日先聽完

其實仍懷念你溫馨的愛